［社福界］有冇太陽仔嘅巴打絲打想一齊出個聲明

點解太陽仔冇職工會？
因為膠層係前克人物所以冇人表態？
有冇同係太陽仔巴打絲打都想集一集氣表達下。

利申：太陽仔年資不多，但作為社福界唔可以咁龜縮，社會不公義我們不能作沈默的一群。